%!BIB program = biblatex

% 参考リンク：http://akita-nct.jp/yamamoto/comp/latex/bibtex/bibtex.html


%%%%% 参考文献リスト %%%%%
% TeX で文献を引用するときは、このファイル (.bib ファイル)
% に文献の情報を記載して、.tex ファイルから文献の情報を利用します。

%%% 文献スタイルについて %%%
% 引用する文献は本や一般雑誌、学会誌や Web など様々な媒体があります。
% TeX では引用する文献の媒体によってそれぞれ定義が決まっています。
% 以下に一般的なスタイルについて記載しておきます。
%%% 1. @article -- 論文誌の論文を引用する場合
%% 必須項目
% author  : 筆者名
% title   : 論文タイトル
% journal : 学会誌名
% year    : 発表年
%% 任意項目
% volume, number, pages, month : 学会誌の巻数やページ番号、発刊月など
% note    : 上記に該当しない項目
%%% 2. @mastersthesis -- 修士(学士)論文を引用する場合
%% 必須項目
% author  : 筆者名
% title   : 論文タイトル
% school  : 学校名
% year    : 発表年
%% 任意項目
% type    : 論文の種類( 例：修士論文, 学士論文 )
% address : 大学の住所？
% month, note : 上記と同様
%%% 3. @book -- 書籍から引用する場合
%% 必須項目
% author    : 筆者名
% title     : 書籍名
% publisher : 出版社名
% year      : 出版年
%% 任意項目
% volume, number, series, address, edition, month, note  : 詳細は割愛
%%% 3. @booklet -- 小冊子、Web 上の PDF 資料等を引用する場合
%% 必須項目
% title     : タイトル
%% 任意項目
% howpublished : Web 文献の場合は URL を記載  \url 環境を使用する
% author, address, month, year, note  : 上記と同様
%%% 4. @Misc -- Web ページそのものや、該当しない文書を引用する場合
%% 必須項目
% なし
%% 任意項目
% author, title, howpublished, month, year, note  : 詳細は割愛

%%% BibTeX の書き方 %%%

@クラス名{文献ラベル
	項目名1 = {内容1},
	項目名2 = {内容2},
	...
}


@article{鈴木:論文06,
	author   = {鈴木太郎，鈴木次郎},
	journal  = {電子情報通信学会論文誌D},
	number   = {6},
	pages    = {106-112},
	title    = {{bibファイルについて}},
	volume   = {J80-D},
	year     = {2006},
}


@Misc{Web01,
	author = {ayihis@github},
	title  = {{TeXでソースコードを埋め込む - Qiita}},
	howpublished = {\url{https://qiita.com/ayihis@github/items/c779e4ab5cd7580f1f87}},
}
